仙水忍真係講得岩 人類真係好醜惡

支持佢打開魔界洞穴

唔好呀
啲蝗蟲湧晒出黎好大獲架

我想睇hunter x hunter 多d

仙水篇真係好睇

幽遊白書應該有20年啦

岩呀 殺晒班仆街